刪除電視頻道既方法

有d可能已經唔想再睇某d電視頻道，或者某d電視頻道已經唔值得去睇
為左家人唔好再被人塗毒，而家教大家刪除電視頻道既方法
絕大部分牌子既電視刪除頻道既方式都大同小異
首先用遙控器揀電視頻道
之後選擇要刪除既頻道
例如我好唔鍾意8喱個數目字
咁我就選擇其中一個8字開頭既頻道
再根據返界面既提示撳返刪除頻道既按鈕
如是者將所有8字開頭既頻道全部刪除
咁就完成左喇
如果有某d牌子既電視需要用到唔同既方法，歡迎大家留言提出並提供刪除頻道既方法

另附上某YouTuber的影片教學：

pish

屋企有mytv super 已經冇用